覺唔覺英文Lv2入Asso/HD既人 可以用全英教學讀到畢業好勁

真心勁

@潛龍

asso學生=人中之龍

好似變左文盲咁

入得hd其實潛巴唔差
利申：比hd升上嘅carry

升到degree先係勁人

睇住有人考英文考左四年都係2，但ielts 6.5。

由asso到三大畢業。

走後門狗都好意思叫勁人
果然人不要臉 天下無敵

Asso升得返U嗰班通常好珍惜學習機會，可能曾經失敗過

乜狗屎垃圾都可以靠走後門輕鬆入3大

Ielts 6.5

走正門係神,係天才,IQ160
你滿意未

大把人3322都無 走個後門入三大啦
話知你全部asso唔識中英文1哂都好
後門位就fix咗幾千個 實有得走

中英文1左邊有得讀asso hd
同埋冇3322都幾難後門入三大

又想混淆視聽
走到正門只係代表你智力正常
而走後門就代表你弱智啦

👌

asso學店好興破格取錄連2都無嘅精英
另外 中文試都有後門可以走

~5千個ugc senior後門

比班弱智高gpa過自己咩感受

識人lv2英文入asso爆gpa升返u

我gdp一向好高

不過要同班走後門狗讀同一間大學已經係極大侮辱
情況等同要香港人同班班腥港人假難民住喺同一地區一樣

啱呀，弱智都可以完成大學

Lv2 英文入asso用好多時間pick up英文先入得番U 不過值ge

英文lv2 細分2112
垃圾中嘅垃圾
入到去變做文盲
凖備quit 入社大

英文u都畢左業路過

gdp

四年dse

不嬲都係計gdp

身邊有人dse 英文2咗之後讀hd 再上ugc

英文垃圾 但睇書睇参考書冇問題識解
唔知點解係答唔到英文卷d題目

咪即係一隻走後門狗囉

認真對答案 睇真啲題目 分題型 操past paper

仲要first hon畢業

好似話係考試恐懼，一考dse會冒汗緊張急屎。

考ielts有6.5，仲要考左兩次都係。佢in三大果時個教授係佢完面試之後，問佢點解考左兩次都係2既，同埋點解中文得3既，你岩岩個面試對答ok波。

佢話佢苦笑冇講野，跟住個教授笑住話唔緊要，放佢走。

不過呢d例子整少，佢都付出左兩年狂煲英文。

國

識人英文1走後門入U 但英文廢到宜家溫唔到書 present無啦啦講中文

英文差真係唔好入u 玩自己

ive?

asso hd啲人不嬲勁過degree啦
有咩問題？

利申：非走後門入港大嘅垃圾

UE F,細卷有U 然後HD,degree,Master grad

特別係中學連英文堂都係講中文
結果連份卷都睇唔明
如果考試可以帶字典就好

字咩典呀
緊係google 啦

我得dse英文1 都hd畢業。不過下好大苦功，有啲老師仲要外國黎，啲字聽唔明真係好件事。真係死背爛背先岩岩過到🌚🤦🏻‍♂️事實證明以前唔讀係要還嫁

英文1都照升u 對得多就識